有冇人鐘意聽蘇慧倫啲廣東歌？

佢啲廣東歌舊歌咬字少少唔正咁好特別

唔係好多隻炸喎

應該淨係得呢隻廣東歌？